(迎闖王) 區議員稱有旺角行人專區表演者已轉至銅鑼灣和尖沙咀

運輸署建議下月4日終止旺角西洋菜南街行人專用區，並已在油尖旺區議會討論。

油尖旺區議員余德寶出席本台節目《千禧年代》時表示，有部分的表演者已轉移陣地至銅鑼灣和尖沙咀等地區，而部分傳銷攤檔亦已搬上行人路。他說，「殺街」的消息傳出後，有不少人特意到訪行人專用區，預計下星期的人流會上升。

他說，終止西洋菜南街行人專用區可紓緩噪音問題，但擔心易拉架和攤檔等搬上行人路後，如果不加強執法，「阻街」問題未能改善。

出席同一節目的油尖旺區議會主席葉傲冬支持盡快取消行人專區，他指出，表演團體曾多次收到有關滋擾的投訴，但情況沒有改善。他又說，政府執法部門有大力掃蕩易拉架阻街，這幾個月的情況有改善，但對於電訊商的攤檔要再加大力度，並要思考用甚麼條例檢控有關攤檔。

祝班阻街既仆街早啲死